名符其實嘅死鬥

最後夜行應該唔會唔死掛

贏輸佢都應該死

唔死會怪到仆街
唔好好似某會長

零番必須死
換朝換代之時